睇到咁多連登仔唱淡樓市，就知道樓市只會升升升！！！

今次可能係窮撚最後一次上車機會，可惜手頭大部分 cash 放左股市，如果唔係按左而家果層換大樓

有百二歲命
供45年就應該供得起

咁你賣股票買樓咪得LOL

我反而睇到好多連登仔唱樓市gogogo